"Akkoord!"
zei Arthur; "dat is rechtvaardig.
En nu de _pourparlers_ voorbij zijn, mag ik vragen wat we doen?"
"Ik wil dat je met mij mee, en komt in het geheim, aan het kerkhof van Kingstead."
Arthur's gezicht viel als hij in een verbazingwekkend soort manier:-- "waar arme Lucy ligt begraven?"
